如果今次被中國做到世界一哥，人類將起碼倒退230年

1789年，法國人因為追求自由，平等，博愛等普世價值，最終引發法國大革命。230年後，香港人追求相似嘅五大訴求，引發反修例運動。中共嘅存在，正正係對人類普世價值嘅挑戰，佢極權統治嘅價值觀亦係同世界背道而馳。一旦中共成為一哥，專政獨裁成為主流，將會令人類失去個性同獨立思考，重回數百年前只追求温飽嘅水平。
希望香港人知道呢場運動嘅意義。
香港人 _ _！

推

推啊！

又咁講

如果今次專制獨裁真係做到一哥
普世價值係咪有需要檢討自己點解會輸?

香港人要知呢場運動邊o的意義先?

冇可能中國嘅命運只會同蘇聯一樣

全部外國科技龍頭ceo拉去打靶

中共會話：我地都有自由、民主、文明、博愛

你要明白 外國除左小粉紅 共諜 五毛 商人 最多係白左左膠 佢哋可以因為不喜歡trump 轉頭支持中共 支持中共呢種魔鬼政權 人 和意識 好恐怖

每種價值觀都有缺點。西方普世價值其實唔適合明智未開嘅地方，所以呢個正正係辛亥革命未能為中國帶來真正民主嘅原因。但如果民智已開嘅國家重返專制統治，將會係災難。

意義就係反送中運動係人類第二次反法西斯運動/戰爭嘅前哨戰

你覺得有冇呢？

外國都有民智未開嘅人，但我哋絕對唔可以令世界由佢哋主宰。否則只會迎來全球版嘅文化大革命

法國大革命最後都演變成暴政 不了

所以我哋更加要以此為鑒，唔好令反送中運動都變成咁